中國客殺入貝澳露營 本地營友嘆：逼過劏房

清明節一連3天假期，最適合遠足郊遊，然而位於大嶼山的貝澳營地營位昨日及今日(5、6日)迅速爆滿，有營友苦嘆貝澳營疑被內地團「攻佔」，港人清明放假想覓一處寧靜地方露營放鬆都難。東網今致電貝澳營辦事處查詢，職員指營地54個營位全部爆滿，明日(7日)營位會繼續以先到先得方式即場申請。

有營友‎昨上載照片至Facebook群組「PLAY HARD玩硬」，苦訴貝澳慘被內地團佔領。照片所見，露營人士插針式在營內紮帳篷，帳篷間僅有數厘米距離，擠迫情況直逼劏房。營友認為內地人士插針式進駐營地，根本無法享受郊野的寧靜，「也不知露營樂趣何在」。

貝澳營地是康樂文化事務署轄下的營地，位置鄰近貝澳泳灘，內設燒烤爐、洗手間及更衣室等設施，風景優美又遠離市區，不少市民都選擇假日到該營感受大自然氣氛。康文署網頁表示，申請人只須年滿18歲並持有香港身份證或有效旅遊證件，即可以先到先得方式即場申請貝澳營地的營位。

點解d蝗咁鍾意黎香港?

熱烈支持中國法輪功在此露營

又贏

班本地營友有無10%人支持本土派
支持攬炒

蝗蟲所到之處一片狼藉

成個集中營咁

屌你啦！去個廁所就知道要等幾耐

150既威力從呢件小事就project到出來

屙落地咪得囉！

佢哋畀中國洗曬腦，認為香港所有嘢都係佢地㗎喇

mk先去
同d支那仔
物以類聚

遊客應該限制名額

依度咁多人 如果有人放火應該好難捉到 好驚呀。。。

免費，乾淨，無乜人（以前）

效旅遊證件都得本身就荒謬啦，如果去外國想用人地啲本地政府服務，我唔信准遊客用

早幾年去塔門已經好多大陸人
仲有啲廢中半夜唔訓 喺營前大大聲講野
嘈醒我

呢d係濕鳩自遊行
慳酒店錢之後出東涌買野

唔怪得呢兩日咁撚多行山裝支那人

火燒連營 順便學埋歷史

兩年前 浪茄我去都見到支那人
貝澳一啲都唔出奇

搞著香港人又無消費 垃圾大陸狗

支那人真係入侵全世界,我係台灣溪頭行山都遇到支那人(肯定係支那)

要出還願符